大家會唔會因為自己女神既死而唔開心

6年前我透過FB知道左一個女仔既存在
一開始都係當佢係普通女仔咁得閒睇下佢啲野咁
但不知不覺間就由得閒睇下變左做成日去睇佢FB,IG等
而佢亦不知不覺地成為左個既女神
呢6年我都有KEEP著睇佢既野
就算係DSE個陣都會睇下佢UPLODE既相同埋佢發既廢文

但前幾日佢竟然因為意外過左身
由我得知件事到而家
每晚都訓唔著
一諗到以後既人生都冇得再見到佢UP既新相
以後都冇得再睇佢發新既廢文
以後佢既IG,FB都唔會再更新
從始就只能靠佢以前啲相同埋佢啲廢文黎回憶起佢
就覺得好唔開心

雖然佢係間接陪左我六年既時間
但點講都係一個一面都未親眼見過既陌生人
佢就連我呢個人既存在都唔知道
但我就為佢既死而咁唔開心

到底我正唔正常
有冇人可以話比我知

冇人理

正常

完

冇左你叫我以後既人生點過

女神我好唔捨得你呀

what a sad story

sharing btw

人都死左 Post出黎會唔會唔係太好

我好掛住你呀女神

人之常情 會sad

我覺得靚女呀

據我所知佢有個好FD既男仔FD但唔係男朋友黎

你想世人忘記佢？

長輩同同學既死都經歷過

但今次竟然係最唔開心

有種講唔出既辛苦

係咪自責感 ？

有冇盡力追佢先
有，就唔好再自責喇

唔知 可能仲未接受到佢既死

雖然佢係我女神
但我覺得佢個男仔BEST FD同佢一齊佢會更開心

唉 個男仔呢幾日一定喊到仆街
真係唔敢想像佢有幾唔開心

近排都有個朋友走左
雖然唔係好熟
但成日都會諗起佢
不斷諗 以後呢個人只會出現係腦海
永遠都唔會再聽到佢把聲 見到佢個人
就好sad 好sad
人真係好脆弱

輕輕一推